點解香港公交D空調無暖氣???

凍屎人咩

空你老母個調

啱

公乜撚嘢交, 空乜撚嘢調

公你老母個交

你老母俾人公交緊

( Show Blocked User - dasdasa )

交你老母
調你老母

你老母咪公交囉
仲好撚暖添

55

見到啲回覆 忍唔住笑左

你都係番去開住冷氣肛交啦屌老母

明知係假膠 但戇鳩當有趣
已block

屌你老母

見到公交即刻入黎block鳩加負皮

其實個存在感有咩好拎啫？
你出街裸跑都大把人望住你啦，分分鐘上新聞添

公你老母交
空你老味調

屌你老母

公乜撚野交？

你老母就公交

低級假膠

公你老母交
空你老味調

交你老母